天文台出咗黑雨警告

出面一滴雨都冇

1
依家一路播大悲咒一路聽到耳邊有聲，好嘈

好撚大雨喎 仲有閃電

你住外國？

大西北 得行雷閃電 雨就落完好耐

出面大雨大雷到仆街
有幾次應該打中屋企格離座山
大聲到嚇死我

呢d 時間出黑雨幾爽手

夜晚先黑雨有鬼用

最大雨果陣紅, 依家無雨就黑
DELAY 左幾耐

落大雨 水浸街 呀哥擔柴去街賣

啲雨水係咁打落冷氣機，嘈到訓唔著😣

頭先黃雨紅雨一滴雨都無，呢家黑雨西九龍好撚大雨

睇下雷達圖先講好冇
香港成大pat黃黃橙橙覆蓋住 左面又成大pat黃黃橙橙嚟緊呀

沙田每兩秒一下閃電
大雨搞到出面濛到仆街